荃灣文宣手足得閒嘅入一入黎

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

文宣鍵盤要人幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

10/10

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

荃好撚多藍屍